一人一警察記招發問問題！！

希望大家唔好重覆，有相關圖／文件最好貼埋
等記者易d 搜集

1.過期催淚彈

1

2

3

狗狗的Number

希望大家唔好重覆，有相關圖／文件最好貼埋
等記者易d 搜集

1.過期催淚彈
2.狗狗的Number ，點投訴

推

如果我唔係警察而我又有件好似警察嘅衫，係咪代表我可以唔需要出示委任證嘅情況下執行警察職務，只須問我係定唔係

一人一句問題撐 利君雅

速龍=飛虎隊，PTU教官，機場特警

其實係事實，不過要佢係cctvb畫面親自承認

希望大家唔好重覆，有相關圖／文件最好貼埋
等記者易d 搜集

1.過期催淚彈
2.狗狗的Number ，點投訴
3.如果我唔係警察而我又有件好似警察嘅衫，係咪代表我可以唔需要出示委任證嘅情況下執行警察職務，只須問我係定唔係

其他橡膠類彈係咪都過期，過期橡膠會硬，加大殺傷力，警方可唔可以速番個示範會？

點解雷射筆可以示範有幾高殺傷力
反而低殺傷力既海綿彈，橡膠子彈，布袋彈唔示範

希望大家唔好重覆，有相關圖／文件最好貼埋
等記者易d 搜集

1.過期催淚彈
2.狗狗的Number ，點投訴
3.如果我唔係警察而我又有件好似警察嘅衫，係咪代表我可以唔需要出示委任證嘅情況下執行警察職務，只須問我係定唔係
4.其他橡膠類彈係咪都過期，過期橡膠會硬，加大殺傷力，警方可唔可以速番個示範會？

正常mode: 點解每次一有疑似黑社會出現打人（721,85），警方都會遲到?

老細mode: 點解你地次次開記者會手頭資料都唔足夠？冇睇片新聞，冇問當值指揮官，答唔到又唔會之後答返，比條欠交list 佢！

亂入mode: 請你換左個主持。